真相有好多層次

真相有好多層次
宇宙真相，人類也許永遠都不能知道。
我們連有冇外星人和外星生物都仲未知道。
科學真相，人類也可能極難研究成功。
人類的意識和靈魂之謎，謎底更難以解開。

社會真相，以前係冇可能知道。
但人類進入無線互聯網年代，全球已經係connected，社會真相變成免費的公有產物，唯獨中國例外。中國因為有防水牆，所以知識水準仍停留在國際的1980年代。

大家上上百度
搜索香港
清一色講香港人熱烈歡度慶祝國慶
對國殤示威活動隻字不提
更沒有警方開槍打示威者新聞

中國人永遠得不到社會的真相
皆因國家防火牆城

其實我覺得世界網絡民主及自由法，是最重要的任務。要世人獲得社會真相，有尊嚴地活下去，首先要確保網絡自由。建議西方所有先進國家，限制網絡獨裁者官員及其家屬的出入境權利，凍結其海外資產，甚至學歷。